# Softmedialab
Для запуска сервера необходимо запустить следующие команды
## npm install
## npm start

Для клиента в папке _client_
## npm install
## npm start

сборку клиента делать необязательно.

адрес документации localhost:2000/api/docs
